人越大越覺得你係邊個決定你前途多過你俾幾多心機

呢排好興講學電腦、寫程式
tim cook話應該中小學就學編碼
d政客又話發展科技教育保持競爭力
但老實講
當個個都學同一樣野
個個都有個項技能
到頭來又唔值錢
以前讀會計係有得住太古城、移民
而家一係OT到半夜，一係做本地行搵兩萬零
印度大把IT專才，但一日屈係印度一日捱窮
你係生係邊個時空就有點既人生

過多廿年，唔使職業司機。